一日到黑係到撕裂撕裂，撕你老母咩！

我萬眾一心

都唔知邊條撚樣諗呢個字出黎

我們萬眾一心！冒著敵人的炮火！前進！前進進！

叫你分化佢地

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

從來未見過香港咁團結!!!